[正視聽] 今日有大量身穿黑色制服嘅人士執法，其英勇表現獲市民高度讚揚

同意請留言+ 推文

民間自衛隊

多謝所有手足

岩！
打哂班福建暴徒

支持嚴正執法

做得好

Push

感謝巴打保護香港市民

要加大力度維持社會穩定
全力邁進繁榮康莊之路
弘揚華夏特色執法文明示範先進旗幟

感動

身穿黑色制服人士得悉北角有持不同意見人士聚集後，迅速趕到現場並上前了解。

發現一中年男子在地上休息，於是立即安排急救員處理情況，詳情可以問公共關係嘅同事

我要正評

正評推文唔該

推呀

多謝手足

黑衫休班警好波

警隊形同廢物
黑衣人幫手執法
值得嘉許

執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法執法

Thanks bro

手足好波

人性光輝

多謝正義之師維護香港治安
好采有你地班紅白藍綠先無得亂打市民

公共關係同事：黑色制服人士保持克制，使用武力程度隨對方暴力程度增加

推 今日睇到好正

期望市民和平理性表達意見

勁啊

支持摧建幫
916稅務大樓，東區裁判法院

摧建幫！！

勇敢嘅執法者

推

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

為民除害

多謝手足，除暴安良，保家衛民，核爆都唔割席。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

同意手足好波

👍🏻👍🏻

非常囂張！文匯點新聞竟不斷落場做live周圍近鏡影人！重夠膽一邊旁述！之後個page cut啲片出嚟鬧人暴徒！

gogogo

私了
路見不平，拔刀相助

係以武制暴